有乜野比黃毓民落選，更令香港特區狗官興奮？

所有泛民立法會議員總辭？到時即刻過哂所有法案。

教主既絕招。

教主收東方錢
算數啦